政府係咪好驚？叫CCTVB高調講法官唔公證？

咁律政司幾時上數個刑期？

斬到入ICU都只係區院審, 再審都加唔到幾多刑, 又唔可以加罪

傳送門

因為區院最高只可判8年監
上到高院就可以判終身
安家費唔夠呀

上星期律政司話左唔會上訴刑期啦

唔會啦，只有律政司可以上訴。馬道立講咗係等到上訴期過晒，佢先至先出聲，免得變咗干預律政司。

6年咋